何小鵬這隻狗是否養不熟？

養唔熟咪煮熟佢